想打杖個班根本係厭世毒撚

生存無希望 自己改變唔到自己嘅人生 就想時局去幫你改變
我同你講 就算打到ww4你班毒撚都仲係厭世毒撚咋

Agger

錯，會變左死毒撚

哇嗚哇哈哈

樓主講得好
等食花生

樓主咪由五毛變成死五毛
咁又係
一打支那必輸
梗係唔想打啦

你姐係樓豬眼中既死毒撚
依家連登唔興攻擊人做五毛 中意叫人做毒撚

攬炒

人類滅絕計劃

你地唔係毒撚都唔會俾人叫毒撚啦
書又讀唔成 日日諗住打杖打杖 成日FF自己係災難片主角

睇完套鋼鋸嶺就有少少恐懼打仗

時局改變到好過乜都無

正評

班廢青不願面對

未由佢地ff下
成日話洗牌
真係打仗佢地只會係比人洗果班

成班毒撚幻想打仗自己就會變有錢佬個下最好笑

變有錢佬都算 唔少ff自己立功做軍閥

跟本冇WW4
WW3 一打打足三十年

Yes 好撚心尐死毒撚啦

世界大洗牌都係D有能力嘅人向上流架啦，唔通無啦啦無能毒撚會有權有勢咩

毒撚打過三國志就以為自己識打仗

恥笑人之前有冇諗過你而家擁有既野有幾多係靠自己得返黎